我識過一位老師 佢個名好型 （非花名）

全名

周錦翔
Chow Kam Cheung

英文名
Ben

自介既時候唔止係
Ben Chow

仲係Ben Chow Kam Cheung

非假膠,同中勿相認

Push

講笑都要自推

賓州咁長

認真

🦐🦐🦐

幽默感唔係個個人都有